如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(6)

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留名先

推

新Post留名
佢個仔真係好撚醜樣
（落地獄都係咁話）

真係連得意都稱唔上

對比海葵 sorry海葵真係得意啲

推+留名

支持繼續推

似父母/長老啫
有時見到啲bb就估到佢父母咩樣

佢真係成日蝦佢身邊嘅人

所以人地而家行老積路線 準備大紅大紫了

留名 開到6好療癒

咁多個bb係得蝦毛一個咁鬼馬老積嫁乍

行唔到可愛路線要行招積路線
又要講到自己係最特別咁

Lm

新post推一推

LM

Taste呢家野真係要培養出黎
呀蝦姐著啲淘寶style真係岩曬擺係淘寶comment

好恐怖⋯點解條頸會幼成咁

唔療癒

每次有人問佢係邊買 就話落左架
咁唔想share就唔好講啦

新片dislike啊

改左名嘅

佢好似hide咗定delete 咗人哋叫佢向Cynthia 請教穿搭嗰個comment

好齊全好有條理睇到我都覺得好療癒

都唔係真心分享嘅

多謝林鄭月娥無著底褲絲打嘅整合

佢咁多年都係咁
一問拎link就會話下左架/幾年前淘搵唔返咁

有心覆啲觀眾搵類似貨品link畀人有幾難？佢有record，啲觀眾冇買過難搵好多

咪係 比個keywords 人哋都得啦

好明顯佢就係自私 唔想同人分享

想搵題材拍片 但唔想觀眾同自己撞衫 賤到仆街

又要威又要戴頭盔

條女

自問都有愛心鍾意小朋友都湊過
但真係第一次覺得竟然有Bb咁似ET
條片真係越睇越似

多謝有絲打幫手開新post

多謝你之前嘅整合

我未睇過一段bb片係會令人感到不安
佢打喊露再之後奸笑/懶招積嘅樣好恐怖好似迷你阿伯

奸笑嗰吓 好似啲恐怖片 厲鬼投胎番嚟報仇咁

完全唔覺得漂亮

蝦乾 你邊忽漂亮呀
老到似30歲尾咁

重filter到

結完婚個排日日話自己人妻
依家就日日提住自己做左媽媽

仲以為得佢識結婚生仔

睇黎佢都唔會收皮

繼續出post接sponsor
反正ig facebook youtube都係得佢啲fans留言

重filter咪漂亮

Filter重到見唔到鼻樑

Push

塊面既邊邊濛到使唔使咁重手

影到好似yepi啲閪迷相咁

強調自己做左人老母

強調自己做咗人老母都仲好靚

本身已經乾到似骷髏頭
依家生完冇左啲骨膠原唔落重filter 真係會嚇死人

有無人發現阿蝦最近story都無咩影頭頂堆頭髮
有脫髮問題嗎

我用圖片回應你

你哋講完蝦蝦下個post 就會post 頭蓋頂

我的頭髮不是我的🙂

可以拍50蕙廣告

Coffee個伯伯係紀曉嵐樣 hagone個伯伯係猥瑣咸濕阿伯樣

真係未試過睇bb片會心都寒埋

知唔知醜呀臭蝦
點扮都唔靚呀

同感
有陣蟹伯味
好猥瑣

似足蝦乾老豆

佢真係好意思將自己個仔同Coffee個仔比
翟伯伯係可愛到令人睇到都好開心
佢嗰個係心寒囉

幾時聽過有人形容bb係老積同穩重
點都會俾面話可愛㗎嘛

Coffee個仔都係唔可愛
之前睇痴線西 有絲打改圖將佢個仔同啲農民工放埋一齊
自此覺得佢個仔更加唔得意

伯伯個名俾人改咗 佢個仔唯有叫阿叔

根本就想走coffee個仔路線
人地阿伯起碼戇直樣 有啲正氣先
你個仔似足果啲坐起屋邨樓下啲咸濕阿伯

好嘔心 叫個啱啱出世嘅bb做阿叔

唔知蝦毛大個睇返會點諗

Coffee個仔係堅有家教 仲要兩歲未夠已經識做好多野
有睇開都知佢個仔好有手尾 自己開完櫃筒會識閂番 又識自己掉垃圾 自己拎餐具 叫伯伯除左因為佢個樣老積 好大原因係佢個仔成日做啲超齡嘅行為
好睇老母點教 蝦毛有冇伯伯咁受歡迎真係睇蝦乾造化了

我覺得佢點都會做到佢受歡迎，好似呢條片咁大把人留言話好得意，但就從來唔會比你地睇佢喊嘅片，或者遲啲佢曳嘅時候，淨係會show啲得意嘅嘢咁

除咗家教仲靠阿媽身教，coffee洗到底係因為佢堅持做運動考埋個牌可以係youtube教人，見伯伯平時學阿媽做downward facing dog就知
唔似蝦乾啲片咁左抄右抄冇內涵，淨係識賣廣告

蝦乾真係一世都做唔到高質youtuber

有人問kiko油樽喺邊到買，佢即刻share到條link出嚟，仲話埋你知X寶有，畀觀眾自己揀。反觀蝦乾問乜都話落咗架，真係水平差太遠！

coffee個仔=紀曉嵐

老咗，肥咗

留名睇hagone學coffee幫蝦毛開ig「記錄生活點滴」

識得結婚生仔就係KOL
雞毛蒜皮都可以認叻
Bk 媽咪人人都可以係KOL

唉 學埋人地個名啦不如 @uncle.babyredpanda

Coffee話個仔開始大個要引退
佢應該好恨蝦毛繼承伯伯呢個名

同埋睇Coffee ig 做yoga有伯伯攝鏡好搞笑
蝦乾有咩selling point?

不過我覺得佢個人肥啲飽滿啲好似好睇啲
以前太瘦個人好乾

diu佢最新個story最尾個shot影咗個仔條J出黎
不能只有我望到呀 cap都驚bam呀diu

個story唔知jm9
瞓覺又關醉酒咩事
係都要塑造蝦毛係猥瑣阿叔嘅形象

啱啱去左睇 好似冇露J??
蝦乾開始日日都曬個仔喇 以為個個都鐘意睇

因為佢個仔
我已經unfollow咗佢
見到佢個仔好心寒

老母王國討論蝦蝦個帖，比管理員關閉
冇得再回應同推post
唔明點解要維護蝦蝦？

Last reply都一日前
無啦啦close 有古怪
可能本人去投訴

準備幫蝦毛開ig了

要勤力打卡先有sponsor

滴雞精 扎肚 奶粉 一大堆bb用品 仲有護髮廣告
我準備好了

#好多廣告呢
#好療癒🙂

叫埋baby condom班老母一齊傾
連仔頂得住唔會del到po

佢應該幫緊蝦毛換換下尿布覺得訓緊覺嘅佢好療癒
所以忍唔住要影番個story

感覺好意識不良
佢係咪覺得好有趣

幾廿歲人做埋人哋阿媽都咁唔成熟
好冇家教

右下角bam

根本買唔到嘅嘢分享黎做乜

其實係咪肚臍嚟

係定唔係個畫面都好不雅
一啲都唔療癒囉

到底佢影去下面嘅意義係咩

超詳盡好正

蝦毛個樣
到底佢有幾多個樣

手滑
睇佢夾硬用書面語好尷尬

第時點教個仔中文
形容詞淨係識用好療癒
例句:這本功課使我感到很療癒
學校的午餐擺放得很療癒
考試的成績讓人感到療癒

留名

條片都未load完，秒dislike，下一頁

坐喺上面咩料 拍av咩

屌影腳嗰下真係好似av

仲有個啲角度

個cam仲要fing下fing下

從來冇見過人會坐上去影相 究竟佢點解會諗到咁樣影

佢肯定ff緊自己好似啲少女坐喺張枱上面
等男朋友慢慢影佢好知性個樣

生仔秘技

蝦乾唔post個仔點r sponsor

唔知邊撚個,唔識佢
唔係係人都可以話係KOL

蝦公依家有咩感受？

基本上做youtuber做到要block 留言function/過濾留言已經冇資格叫KOL
可惜香港大部份品牌都一樣咁低質見有多少少followers就鳩派禮物，成本就轉嫁哂畀真正嘅消費者，惡性循環。
所以我哋真係要努力洗啲品牌版

hagone好意思話自己鼻扁
你個鼻大到好遠都睇到你個鼻喎

好驚蝦仔都會俾佢老母推做童星 唔好做celine老竇

香港kol pr都係小圈子遊戲

好療癒嘅拍攝角度

小熊貓一揸機就影到好似av咁

點解呢條友可以厚臉皮到咁...兩星期出一條片都要呻剪唔到片？beth冇助手一腳踢都冇佢咁撚煩

兩個阿媽都一樣藍 唔需分得咁仔細

乜撚嘢逃生路線

蝦毛個樣基本上係還原咗hagone素顏個樣

可以唔剪㗎，無咩人等你嘅片
專心湊仔啦

咪係囉，提早退休專心湊仔算啦

Beth 湊兩個仔女2隻貓狗
老公長期唔喺度
都冇佢日日咁叫春
屌 佢仲要有鐘點幫手
真係難為每位在職媽媽

佢係咪而家仲要有「maid」呀？
仲有助手呢

平心而論 就算藍Sue suenn佢哋個個生哂仔都係分享湊小朋友開心事多，係得佢怨天怨地。其實佢做freelance有得對住小朋友係應該開心都嚟唔切啦，因住折福呀八婆蝦乾

成日想塑造到自己好撚辛苦湊仔但我係好媽媽會堅持下去嘅形象
唔明佢每事怨為乜仲要生

蝦毛出生好似蝦乾啲姊妹仲開心過佢本人...

係呀屌，之前就係全世界最知性嘅人妻，依家就係全世界最偉大最辛苦嘅老母

脫髮脫到

自稱「離地」既自僱人士
唔係下下扮離地就會高尚啲嫁蝦乾
人地真正有錢人就算點貼地都會有種有錢人氣質

咁辛苦就專心湊仔啦

佢啲台灣腔字好難頂
成日扮知性

又係巨人腳

冇人想睇，剪唔剪唔關人事

佢咪再話鳩個仔阻住佢做嘢得唔得呀
生佢出嚟又嫌佢阻住自己
你當初加個套阻住你老公啲精咪得囉

剪片緊要得過自己個仔呀？
香港地大部份阿媽都係返工揍仔一腳踏架啦
你喺屋企涼住冷氣仲嫌你個仔阻你？
唔好話講笑呀。我希望你個仔大個咗日日好似你咁出post 嫌你老嫌你阻住佢

真係好L慶

P到咁… 平時又唔P下崩牙~
成日扮日本妹，佢個friend就扮前田敦子，仲有件樂善，豬L到呢…

日日都怨婦咁

#我的胸部不是我的
#我的人生不是屬於我的

咁多怨氣點教個仔響香港生存

坐月就坐月
無啦啦話「坐月子」

好似個山東婆啲口吻咁

真係相由心生
善兒同ezra 幾得意 樣又貴氣
蝦毛真係蝦毛

善兒同ezra媽咪又教得好睇佢哋好開心

香港人同大陸人一早無分別啦

咪又係崇尚名牌但用冒牌

無錢寧靜唔用都唔會用冒牌囉

Keeping狙擊

大貓今年cut花紅
睇黎又要一件牛扒兩份食

又唔好一竹篙打一船人，係蝦乾先會用冒牌仲大大聲

善兒又乖
Ezra又鍚妹妹

其實講人話有幾難姐
以為用書面語就有深度咩
又詞窮
打句「又買新衫比BB 啦」咪得囉

平時書又唔睇多本
淨係語病都穿哂煲啦
文筆呢啲嘢扮唔到

同意，唔係影下部kindle 就等如滿肚墨水㗎

蝦乾繼續block晒留言function
活係自己既世界

唔好意思 我中文係廢
想問下咩叫 手滑 同手滑呢個詞語點黎

好難解釋喎
係咪不能自拔啲fd

支那語，即係唔小心

我唔明乜嘢係媽媽唔小心系列

手滑啫係唔小心hi到個mouse 就買咗呢樣嘢

屌

唔知點解啲YouTuber 咁鐘意用埋曬啲台灣腔/書面語
Liz又係一個經典例子

好憎Liz
覺得佢好扮嘢
講嘢好似有鄉音咁
youtuber除咗balu creamy mingsze beth嗰啲清泉
真係揾唔到有幾多個正常人

似夏子康多啲喎
外甥多似

塊面無肉的bb 都係第一次見

佢老母連托佢嗰陣都食假肉
有撚營養咩
蝦毛未出世就已經識分真肉同假肉

可能唔應該喺呢個po講
但終於有人覺得佢講嘢奇怪
乜都話 so cute!!!
仲要餐餐都喺到話咩卡路里，蛋白質點點點
睇到都覺得同佢生活好煩

佢唔係有助手咩？

生完仲請埋工人同陪月

岩岩睇完明思條做家務片

mingsze大住肚
仲可以照顧洋洋
做家務
剪片
hagone呢？
哎呀好辛苦呀
就算請咗maid同小助手幫手都仲可以成日呻
佢呻少幾句已經可以做到好多嘢
佢到底幾時收皮
藍屍hagone

呢幾日冇嘢做我睇sona教整麵包，雖然佢同蝦乾係舊同事，但人哋教學片都真係有資訊㗎囉！人哋係唔用麵包機廚師機，教你用手搓。再睇返蝦乾啲煮嘢食片？全部冇技巧可言，連教你整麵包都係用麵包機（再一路做一路讚部機）。

我想話買麵包機使撚你教咩藍蝦乾？我屋企都有部，買嘅話會跟埋食譜，連我爸我媽啲唔識用電器嘅人都整到麵包囉！

蝦餃最難頂係咩都要扮專家

唔係話女人一定要留係屋企教仔湊仔做家務先叫好

但蝦乾又要扮知性賢淑人妻又想做女強人
事實係樣樣野都半桶水

重點係
mingsze仲要係黃
藍hagone
mingsze值得有多啲人睇

條八婆扮咩自製玩具
根本想曬條Channel絲帶暗示買新袋
心機婊 買a貨就有你份

寒酸到佢呢，有錢買chanel無錢買玩具比個仔？

因為冇sponsor囉

佢有chanel仲唔show off 拍片扮專家咩
是咪之前去歐洲幫仙仙買袋偷左人地條絲帶炸

Btw唔好講支那詞語
可以講心計臭閪

應該係啲pr gift盒上嘅絲帶，我之前買香水都有喺袋到綁，不過唔會keep囉

佢有意無意咁影條chanel絲帶好肉酸

笑死 支那淘寶有一卷絲帶咁賣
佢咁鍾意淘，係咪買左一卷返黎扮自己買左新袋

佢個好姐妹mandy都有賣絲帶

佢po個仔都特登show晒啲牌子出嚟
好似鬼唔知佢用love to dream睡袋同Aden+anais紗巾咁
佢應該好想show埋左邊條Lou Lou lollipop紗巾
屌 值幾錢

生左仔三個月都無 又有小熊貓又有maid又有陪月姐姐幫手 都搞到周身傷
係佢唔習慣粗重野 定係湊b真係辛苦到咁 說好的事業型媽媽呢? 樣樣半桶水

果然係 #我的人生不是我的🙂

叫工人姐姐做maid完全表現到hagone狗眼看人低同幾撚扮嘢🙂

好煩呀，無時無刻都提住自己生咗仔有幾偉大付出咗幾多

佢好似誤會左
佢個仔唔係佬味
係個樣老 表情又令人心寒

啲公屋窮酸味出哂尼
之前冇用過牌子野 宜家有牌子野用即刻曬出尼
究竟佢個世界有幾細？

真係好難頂
唔知佢之後點教仔

教到個仔下下都要用名牌先唔會俾人睇唔起

btw babyswipe咁識揀sponsor hagone
我同媽媽谷d媽咪一齊換晒思詩樂啦

唔知仲有幾多PR會搵hagone幫你倒米呢

Hagone會唔會對個仔好失望
一心諗住生個仔出嚟好可愛吸引到好多followers
點知個仔咁嘅樣
嗰有夾硬話佢行老積路線

又黎
出左世有幾耐呀 呻左幾多次
真係第一次見啲咁既老母
蝦毛真係慘

講真 如果蝦毛生出黎係得意又幫佢吸到followers既話
佢一定唔會呻到咁

以為自己可以做到亞歷山大媽 但亞歷老母都俾人屌到痴線

好地地一個正常人，生完仔都唔會日日岀post公告天下打鑼打鼓話俾人聽佢做左人老母啦
佢根本就attention seeker
同時又想人安慰佢讚佢獲得人地認同

又掛住以前未生仔嘅生活

可能係脫髮脫到想找回這樣的自己

下次就會同廣大老母分享點樣醫好產後脫髮

老老豆豆我覺得亞歷山大老母係識教仔同錫自己啲仔況且想當年亞歷山大真係幾得意嘅~
衰就衰在佢老母成撚日派j圖

相比蝦乾唔識教仔見識少蝦毛又唔得意
無得賺人氣唯有日日屌下個仔

咁掛住
嘴賤都係咁講
塞返個仔入你個西到囉

除左狂出自己J圖覺得自己好索之外
唔記得亞歷山大定細佬有次流晒血
佢老母仲掛住影相出post之後就unfollow左
嗰下覺得出post真係緊要過個仔？
蝦gone感覺都會係咁 有咩唔理影低左先

真係睇咗咁多youtuber+自己朋友咁耐，冇一個媽媽生咗仔係咁怨同強調自己做咗老母，或者幾掛住未生嘅生活。雖然頭幾個月真係好辛苦冇得瞓，但佢都一定唔係最慘嗰個啦...個仔得個兩個月 頂盡10幾廿磅，睇相又唔係超肥，有媽媽手九成係自己抱唔啱

利申：我同事有，佢都話可能係第一胎唔識就力唔啱位所以先媽媽手，但冇怨過

最慘係至少山大係真心cute，蝦乾想靠個仔紅，收皮啦。新個post仲話可能大家想睇小小熊貓多啲知唔知醜

就算有媽媽手都要將兩幅圖砌得靚一靚先出story

鬼咩 又要抱蝦毛又要出po又要剪片

除左日撚日提住自己做左媽媽同好辛苦
佢仲有咩分享

煮野食整蛋糕又唔掂
網店又收皮
穿搭又時裝災難

其實除非好似ava wong果d 有大水喉射住 有錢請保姆/有長輩幫手湊 自己咪可以日日鼠出去做party queen 同d sis high tea囉 如果唔係就預左無得甩身架啦 蝦毛得兩個月大應該仲訓好多 遲啲越黎越大,訓得越少 要陪佢玩 仲痴身 留名睇蝦乾到時再瘋狂出po呻
between 蝦乾諗住請工人自己就繼續以前嘅生活 點知疫情關係工人有排未黎到job又少左收入驟減 所有如意算盤都打唔響 笑死人

唔係工人
係maid呀

佢啲sponsor好似真係少左？

日日都po個仔出黎r生意

如果佢可以好似d明星咁用emoji遮住佢個仔個樣先出post就好

真係好撚樣衰睇到好心寒
係咪做得陰質事多生個陰森仔出嚟

我都想話佢BB真係一啲都唔可愛...好心唔好咁自大以為好多人想睇你個仔啦屌

呢個半透明既嘴唇係想點 露到啲牙出黎既

頂真係咁刻意揭起個tagon9架wo

有無人整理過個pr list？
我過兩年生仔嘅時候睇返

笑死
成日都較到幅相咁白就以為靚

白咪啱囉
北歐風呀嘛

抵制助養蝦乾蝦毛既brand
(見佢最近啲post tag呢啲brand）

Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl

仲有clarins 同hugsie

baby dior
係cyn同sona送俾蝦毛架 hagone自己點捨得洗錢買

btw le crueset講漏左了

呢啲ig begger係咪買follower
見有啲十萬人follower但post得幾百like

希望佢唔好再post 佢個仔（同佢自己) 真係一d都唔可愛

成日都要Throwback

pin咗

已經叫晒媽媽谷d谷友抵制蝦乾同以上嘅brand
其實真係普通野，唔明點解要特登反起個tag入鏡

Hagone今日有無淘寶

update下先
抵制助養蝦乾蝦毛既brand
(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie

蝦乾係咪今個星期五出生產日記

淘完未有咁快運到落嚟

小助手把影片剪好了便可上載了🙂
不過還需要再等一下🙂

其實會唔會有啲係佢自己買完鳩tag個品牌㗎咋

遲啲一定拍新手媽媽必買推介
佢啲嘢就可以真係入晒鏡

push

本身仲心大心細揀邊間儲臍帶血，見蝦乾咁早期就hard sell 寶諾，即刻唔想用佢
去生寶儲21年都係五萬蚊鬆啲

佢點會捨得洗錢買貴嘢畀蝦毛
係都買畀自己先啦
冇人sponsor
貴嘢不了

即刻show返對Chanel耳環出嚟

開估了🙂 hagone買左chanel耳環所以有chanel絲帶

#當媽的還是要保持漂亮🙂

頭頂好似無左好多頭髮

個樣成個藍屍jade咁

🙂

mon post mon得咁貼
做咩唔post下個額呀臭蝦
平時講到自己幾忙幾辛苦 原來咁得閒行chanel買耳環

好娘

佢以前開filter都冇咁勁
睇黎生完真係老左好多
加埋D FILTER成個藍絲咩玻璃珠咁

藍店黎

每次近睇佢啲哨牙就強迫症發作好想一嘢扑落去

好難頂
仲要咁重filter

原來係藍店 整合又可以加多一樣嘢

Filter重到仲勁過啲藍絲女人個fb icon
頭又要73分界先有頭髮夠膽影相
不如佢都係收收皮比心機湊仔唔好

唔係前幾日先難得出門？

真係藍屍黎

相由心生，一早都話佢好樣衰

孕傻
差點忘記了前幾天才出了門🙂

銀行經理係收咗信定無薪假？
啲bb用品都買唔起 要個老婆乞

宜家個個都出門買份蘋果日報撐蘋果
佢就驚死人唔知佢做人老母都要靚靚 平行時空
話畀我地班hater聽佢買咗飾物同chanel耳環
仲有我本身唔鍾意仙仙 但仙仙有身體力行買份蘋果
份人真係好佢好多
其實佢有無檢討下自己點解咁多hater
可憐人必有可恨之處

佢都唔知發生咩事

隔離台痴線西post 好多港豬/唔出聲KOL都借尋日買報紙洗底 呢隻蝦乾仲講緊要扮靚靚

買對耳環仔都陰啲陰啲show條絲帶出黎
唔好俾我講中遲啲出條新手媽媽飾物分享做專家

好心你唔扮韓妹啦蝦乾

因為佢個B只係佢生財工具

救命. 我第一眼睇都覺得好娘.
點解佢可以自我感覺良好

可能因為蘋果報紙版面唔夠北歐風
文字又唔夠治癒
唔岩蝦姐style

搭單問
香港邊到買餐具平又多選擇？
上網買驚運到黎碎晒

寒酸真係寒酸，我同啲fd買完名牌袋都唔會咁擺上story啦
仲要扮低調曬條絲帶先，你有錢買多啲好嘢補下身子養返啲頭髮先啦，仲夾兩個大夾因住甩多啲呀
Monpo蝦

你要咩style嘅餐具？

Martin係咪仲做緊大貓 應該日日work from home

點解藍店既？之前有買過

同埋佢啲書面語真係好難睇，唔好再教壞人啦唔該咩叫「入手了這個」

可以睇下mingsze條片

佢ig同youtube都block晒啲負面既留言

佢對Chanel 耳環好貴咩？咁都要曬

4000幾個like block到得15個留言見得人，真係可悲

禁不住都好難頂

成日懶文青懶有墨水 打番口語算啦

就係唔係，所以更顯得佢寒酸

佢落好重filter.....

佢應該覺得自己顏值很高

二千尾姐 都要曬 又話中意celine
未聽過佢中意 Chanel

同埋佢個仔會好紅

日式好似都唔錯
不過偏向純白簡約，最多有小小花

可能都係淘寶
celine袋都可以淘

12蚊店 aeon 無印
日資嘅百貨公司
我蒲開呢幾個地方 平平地
太貴唔捨得買

我都係蒲開呢幾間，純白簡約就無印多啲，12蚊店就容易啲執到日本製嘅貨。無印個炸不繡鋼廚具都係大陸造㗎，絲打要留意下

唔介意的話 muji幾耐用靚料
連我老母都鐘意

大家可以參考下

唔該絲打！

12蚊店嘅餐具好抵屌
仲要made in japan
LC都係made in支那咋
hagone mon完po會唔會去12蚊店買碟

好樣衰

無follow佢 但睇你地既cap圖 真係有啲驚睇得多佢既post會搞到自己中文都差埋

我認為我的中文不錯🙂

accessories mall 係藍店？

呢間係藍店？！ more!!
之前仲成日幫佢買野 ！！
唔買啦!!!

明白哂

明白哂！咁唔幫襯啦！

hagone：今日難得我化咗妝你就同我拍個story啦（佢真係咁講）
個仔最大用途就係畀佢打卡

啲指甲咁長唔驚整親bb咩？
唔驚 因為hagone有請maid㗎嘛
使乜佢落手湊

呢幅影到蝦毛成個bob叔咁

bb瘦到到具咁

又想話個仔搞到佢手指粗晒

蝦毛而家幾大？
完全冇嗰種初生bb肥嘟嘟嘅感覺

蝦毛：

hagone真係有回應大家訴求 即刻俾個頭頂大家睇下

攪乜而家佢個樣成個村姑咁髮線又高咗勁多

大家可以留意下
hagone係用「同我拍個story」而唔係「陪我拍個story」
佢嘅潛意識係認真當個仔係道具嚟

蝦乾你幾時收山 專心湊仔

生個仔當道具影相人有我有
反正bb產品有sponsor 慳埋可以請maid

雖然都唔係特別鐘意coffee
但佢同個仔拍片/影相會feel到佢係好錫個仔

蝦乾就當個仔係影相工具咁 平時又怨呢怨路

結婚生仔呢啲topic最好呃like又最好搵

依家蝦乾仲可以日日推個仔出黎
第時仲有咩話題
影相 化妝 衣著 煮野食 整蛋糕 寫字 冇樣得

生完仲老左
話40我都信

我好老實咁將個心心推到最左，希望各位絲打幫手拉低個average

同埋我唔准你咁話bob叔呀bob叔好可愛呀

指甲好核突

同果隻藍絲jade一樣
果個jade仲誇 d指甲gel到勁長
佢應該完全無諗過要抱bb

+1

講得好!!!
完全唔表態，又平行時空，一有政治話題就深潛。
我自己好中意仙仙，力撐仙仙🦾🦾🦾

搵蝦乾sell野反而仲少左客
世界級倒米

真係好少見咁唔得意嘅BB.....

睇相唔識蝦乾嘅話會以為佢抱緊人地個仔
個感覺又唔sweet 又唔close咁

人地買牌子嫁 你估佢對mij有興趣咩

同意

咁又係，在意就唔會淘寶啦

個頭仲訓到扁哂陰公

我覺得蝦乾真係慘，因為從來冇有錢過，一直都出身寒酸，所以出到黎一言一行都好小家，以為自己係大紅人，扮有taste有style,但到依家都擺脫唔到陣寒酸味。其實唔怪得佢，因為佢真係咩都冇，小小野已經要曬曬曬。

仲要我地愈咁講佢就愈去曬，因為佢驚唔曬嘅話你班友會真係以為佢係窮人係寒酸係小家，殊不知嗰種小家格已經表露無遺

Exact7ly
前幾既出街都冇化到咁
冇街去喺屋企都要專登化妝同Chanel 耳環影相po上網
仲話難得化妝所以要抱住個仔黎拍個story
道具蝦毛見到呀媽執到個樣咁都望到呆左唔識笑

樣衰程度：
崠七第一
蝦毛第二
崠八第三

蝦毛係咪望佢望到想作嘔咁

蝦毛應該大約2個月度
正常應該認人
但係點解佢對住hagone會呆撚咗
係咪hagone太少同佢玩
搞到蝦毛唔認得佢

蝦乾應該覺得我哋係haters 有心針對佢
但其實我只不過係講啲佢唔想認嘅事實
蝦毛好慘 有個對社會無貢獻嘅呀媽 仲要拎自己做玩具
希望老豆正正常常可以平衡翻蝦毛心理

Baby condom + 連登都有haters都唔易㗎蝦乾，你就當係成就啦

似玩緊人個仔
佢個樣好假笑 似格硬影張相咁
完全feel唔到母愛

我都想知，以前有買開
仙仙都成日同呢間店crossover 嫁喎

未見過d俾阿媽抱而唔識笑嘅BB

真係一D母愛感覺都冇. 好似抱玩具影相玩咁.
而且個仔反應都好呆滯. 肯定平時唔係成日抱係叫"MAID"抱多啦

佢真係mon post撚嚟，你講完呢句佢就出IG STORY話自己個仔識對住阿媽笑

我岩岩都見到 個caption係氹得阿媽好開心

佢把聲做咩咁男人

自我中心到，有個咁嘅老母真係鄧蝦毛慘。攞個仔嚟打卡、「同」佢出story、睇尷尬書面語...

仲要打番口語

冇晒啲療癒文青字

究竟係支那婆扮藍絲？
定藍絲扮支那婆？
嗚哇 分唔到
一陣story答返我問題啦

真係mon得好貼呀蝦乾
又po出又po story

人哋要train個仔
唔抱得㗎

幫你推到hagone覆你

蝦乾答我哋啦
大「事」大非前錯就係錯即係點解呀？

覆緊你～覆緊你～

阿媽又要化妝玩新耳環又要剪片又要出相throwback邊得閒抱起bb
Bb 喊都話要由佢繼續訓頭唔扁就奇

下佢真係咁講呀

老積到似face swap 果d 片

BK個post 被河蟹
冇得再回Post+推post

之前啲story講嘅
唔train 下邊有free time呀

佢個仔係咪見到佢想嘔

好少見BB係咁面目猙獰...

勁賊眉賊眼

我都覺得似想嘔

佢唔係24小時都好忙咩
咁得閒睇連登

#我的人生不是我的

因為train 咗個仔就有free time

話時話佢個仔個頭型真係好扁
只能怪佢投錯胎

慘

臭蝦鋪排咁多
整色整水玩條絲帶原來想曬下對耳環
生完之後成個40歲呀嬋咁
怪不得日日都話人生唔係自己
唔滿意可以重新投胎

其實如果正常一個媽咪生完變40歲咁嘅款我係唔會笑佢，可惜蝦乾人品太差，又成日怨天怨地，我只能講句，抵佢嘅。

睇住畀道德西咬呀絲打

生完乾咗好多

藍絲唔洗畀面啦，有幾黑心咪報返喺自己個樣同個仔身上囉

唔知點解覺得蝦毛好慘
Hagone個樣唔似有母性

我都覺得唔似
似拎人地個bb黎玩

我都驚驚地 戴咗半頂頭盔㗎喇

真係痴線
先幾個月 喊已經冇人理

睇落小熊貓都正正常常 點解接受到蝦乾咁痴線

無三不成幾，佢七月個陣講㗎話咩要train up蝦毛

唔係話要縱個仔
但係咪下下要當佢係寵物咁訓練佢？
有時bb喊係一個冇安全感嘅表現嚟
第時個仔唔痴你唔好問點解

屌 個仔唔痴佢
佢開心都嚟唔切啦
唔洗煩撚住哂
得閒扮事業型老母影下相拍垃圾片賺水魚錢唔好

想睇蝦毛大個勁唔合作咁拍片

好多年前睇佢同Cynthia
頭頭會覺得佢幾好 然後cyn好扮野
但睇得耐咗 時間愈來愈長
就會覺得其實係調返轉
蝦乾有種成日想人當佢好叻好女強人feel
知性女人，但其實就成日充大頭鬼
見佢煮野食啲片 就覺得呢個女人一定癲閪嚟
同佢一齊生活得耐會精神病個隻

呢對野令我諗到錫紙...
擺兩執錫紙係頭

癲閪

6.30後就放入房？
好慘⋯⋯

本身係肉乾 依家脫水咁款
塊面上幾厚批盪都冇用

同埋只係岩岩出世

古代人嘅生活

我就係咁樣諗
細個屋企都係咁樣
所以先明蝦毛嘅感受

做人老母真係要考牌

蝦毛開始面無表情

佢不知幾想個仔唔痴佢

搵唔番蝦乾篇偉論 講生完仔都要有me time個啲

為左自己有覺好訓，真係由個岩岩滿月嘅bb自己喊
仲覺得好自豪 post上網扮育兒專家教人 癲撚到

蝦毛最好3歲就學識自己返學
唔係你阿爸都救你唔到

正唔該絲打

幫大家回下帶

品味呢家野
仲有個死人filter
成個強國人咁

本來就係藍屍嚟

好撚樣衰屌

你睇佢啲片
代入佢老公既角色你就明

佢係本身臉形問題
所以乾同唔乾都係好難睇

呢條qna佢好似del左 搵唔番

個仔都未出世已經諗到幾辛苦又要放手咁
好心就唔好生啦
唔係特別愛錫個仔又唔識教 盞害左蝦毛

同埋佢篇文真係得罪晒啲全職媽媽

明思出左新片 記住CLS

睇明思煮既野食正過蝦乾啲紙巾肉丸同面包多多聲

但人地都好humble會同大家講未算煮得好 又肯同人分享係邊睇係邊學

蝦乾識少少就扮大廚 仲要份人小家

訓太多+枕頭hold實個頭唔俾轉身導致
我媽話我個頭就係咁扁左
到佢生我妹就無犯呢個錯誤
結論：蝦乾根本唔識湊仔

係囉，真係變態
貓仔都有阿媽傍住清潔、保暖、每兩三個鐘餵奶啦
蝦毛仔好慘，老母當佢畜生不如

初生嬰兒咁細個就自己一個係房
見唔到媽媽又聽唔到人聲
佢係老母先咁撚癲 咁細個train乜撚
擔心佢小朋友第時性格有障礙

十歲出黎做野養家
老母繼續做廢中做youtuber

珍
仲要陀一個湊一個仲要家頭細務
佢年紀細但咁定性 真心佩服
同埋後生果然唔同啲
好過蝦乾乾憎憎生個仔又怨天怨地多多道理咁

係呀 所以bb訓中個時要久唔時轉下佢個頭仔
同埋得閒可以初下佢後腦 就唔會咁扁
蝦毛個頭直角咁慘慘

最簡單，明思會屌政府post文宣
藍絲蝦乾就驚得失兩邊pr
人品問題，唔係單單話佢成日怨天怨地

客觀啲講蝦乾都係第一次做人啊媽
唔識湊仔都正常嘅

不過唔識又要懶醒扮專家就抵比人屌
蝦毛真係慘

我都有傾過呢個問題
我覺得大個左就唔再需要你抱
諗下都想喊
有得抱就抱下喇

蝦乾日撚日都🙂🙂🙂

我表姐個BB初生個陣都冇乜扭喊 成日瞓 但屋企人都唔會隊佢入房由佢瞓 反而係擺係廳睇住佢 我係BB個幾兩個月嘅時候抱過佢 佢一feel到生保 都會喊所以其實初生BB真係好敏感 係佢先咁癲生咗一個月就sleep training

唔好咁癲扮專家啦臭蝦乾，bethni幫小朋友sleep training係畀錢澳洲專家幫手monitor㗎！同埋佢好似都係幾個月先開始

真係冇見過BB出世一個月就train
平時啲媽咪都係唔捨得BB離開自己

今晚有生產日子出呀 記得入去dislike

#大家都很期待的生產日記

面皮成尺厚

溝咗hagone嘅基因仲樣衰咗

Lady M

update下先
抵制助養蝦乾蝦毛既brand
(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie

左邊係佢爸定老公
分唔清 都係個種款

突破盲腸🤣🤣
又係蝦乾d思維
（雖然我第一下睇係認為講緊小熊貓）

應該係小熊貓
hagone阿爸bb嗰陣嘅相應該冇咁好畫質

佢宜家邊夠膽提佢阿爸阿哥
一陣又畀人笑阿爸鍾意叫雞 阿哥係風化犯

啱啱出世都咁乾嘅？？

BB唔係應該漲卜卜ga咩

我見佢用cocoonababy睡窩架，唔係防扁頭架咩

定係佢真係瞓太耐扁咗？

hagone咁知性 又成日睇netflix
點解佢會唔知個月餅盒係lady m同netflix合作
好失望🙂

新冠疫苗🙂

陪月陪咗兩個月

人哋話而家好流行咁樣

都仲要打喊樣呀人哋

其實蝦乾係咪整容黎
點解兩個溝埋可以咁樣
我都唔想落地獄但冇辦法

藍的、不了

呢張床個B大D都唔岩訓
用唔夠幾個月又要換

仲有 不要衝動 照顧小孩很累🙂
有陪月和工人還是覺得很累 很後悔生仔

都話係maid
再打工人要你哋罰抄10次maid🙂

佢喺屋企咩都唔洗做
都可以請足兩個月陪月

點解bb會有法令紋

原來請足兩個月
留名睇蝦乾之後加劇狂呻帶小孩很累很辛苦
陪月會幫你湊半日仲煮埋兩餐先收工
蝦乾聽日開始要自己做返晒
無時間剪片lu更加唔好諗住去放風

Stokke會sponsor㗎啦

睇緊個節目
講緊bb訓多過17個鐘會好大機會有扁頭症
要間唔中抱下
即刻諗起hagone

扁左可以點算

啱啱去dislike 佢叫生仔片 手痕飛去啲中間位睇佢鳩up啲乜 點知一拉就去到佢個仔喊 然後佢老公抱走佢 話「係咪呢畀媽咪趕喇」 然後蝦乾再加句話個仔自己放棄咗上鏡機會... 我睇到眼都凸撚埋 我睇beth拍啲片有時佢個仔女都會有聲，人哋明明有工人但都會熄機去睇咗個小朋友先，真係得蝦乾咁撚痴線拍片大過天

我岩先都有睇過下
佢係嫌棄個仔嘈住佢 叫老豆抱走佢 痴撚線
反而老豆都似正常老豆
唔怪得蝦毛成日悶悶不樂咁樣 母親對嬰兒係幾咁緊要

認真答
要戴個得製頭盔矯正

真係自稱Alex

真係平心而論，我未知崠婆係藍個陣睇過佢條生仔片，都覺得佢係真心鍾意小朋友先生，feel到「偉大」，但睇蝦乾一開波嫌個仔喊嘈住佢真係閂都閂唔切。其實究竟佢生仔為乜

媽媽就媽媽，孕婦就孕婦，再唔係就準媽媽，咩叫孕媽媽......睇佢啲書面語真係瘋狂黑人問號

咩叫每一個人的媽媽咁鬼累贅

其實個仔先得個幾月大
使唔使咁快推佢出嚟上鏡
蝦毛個樣好sad
仲要畀自己老母嫌自己喊嘈住佢拍嘢

生產也是每一個人的媽媽都經歷過的事
山係石頭海係水
你阿媽係女人
佢啲中文真係好差
係連基本溝通都有問題嗰種

好似又抱住人地個仔

好慘，蝦毛個樣勁唔開心
扁曬嘴

佢咁樣抱隻手遲早勞損
明明係自己唔識抱唔識用力
又想賴個仔搞到佢咁然後講到自己好慘乜乜乜

佢笑個陣都好閪

個心一定鬧緊個仔

正常唔係會離媽媽好近好似餵緊奶咁抱咩，佢好似拎緊尊佛像咁

蝦毛好慘 有個咁痴線既老母

想個仔上鏡 又想影得靚
拍片大晒

dislike左未

頂 9成係

陪月都請左兩個月
martin又日日work from home 幫手湊
蝦乾都可以日怨夜怨

結婚生仔對佢黎講都係用黎打卡呃like

基本上抱人定抱b都係好似公主抱咁抱
用手臂發力唔好用前臂發力
佢咁樣抱
等bb再大少少
開始腳仔周圍撐同發力
一撐開hagone一定會成個b跌落地

係蝦乾訓練下 再大少少要自己行啦 仲抱

bb相同片真係呃到好多view同like

想知佢會唔會迫蝦毛學行
bb知道時候就會自己試下行
如果hagone為咗證明蝦毛有幾與眾不同而格硬要佢學行

所以完全睇唔透
佢已經比其他媽媽幸福

佢個B咁唔得意都呃到？真係咩？落地獄都咁話

我都覺得佢唔識抱 正常一上手就埋自己身la
又安全
佢咁樣其實都危險
有話有陪月？咁基本陪月冇理由冇教

生仔都拍埋片先生

Sponsor緊要啲
佢個仔咁既樣唔使出鏡都得啦抱埋身好啲
一齊落地獄

佢個story係咁叫蝦毛笑啦
你再笑啦
Cls老母都係命令式
正常老母起碼都un姑un姑氹下佢玩同笑
咁大人既聲氣bb聽到都唔舒服

佢抱到好似驚個仔會食左佢咁

痴撚線 好慘佢個仔... 咁細個撚識聽得明你講咩咩....

comment都好癲
啲老母都當仔女係寵物咁訓練

正常唔係「教」啲仔女？

咩人睇咩KOL

可能當自己玩緊動物森友會或者sims

蝦乾真係痴L線，拍片重要過個仔，話佢放棄上鏡機會，啊仔遲下真係放棄埋阿媽

個嬰兒點解笑唔出某程度都係反映緊老母個行為

如果媽媽可以私院生+無痛分娩
我諗好多媽媽都唔會驚
冇咩值得吹奏

真係零輔助，憑自己道力生嗰啲媽媽
先真正係勇敢

蝦毛啊蝦毛，你都係靠老豆算啦，你老母痴線架

好撚憎呢啲家長，生仔女出黎係娛樂自己？笑唔笑出聲都要訓練

越睇越覺得蝦毛好慘 日日比個老母玩

生仔真係要考牌

生個仔出黎都冇諗住付出 淨係想要黎打卡娛樂

同佢用麵包機 但講到自己係麵包師傅一樣

仲有maid
佢除咗泵奶之外其實有咩做
定係奶都唔使泵，全奶粉

其實佢所有野都係咁..
用LC就以為自己係廚藝大師
用sony機就當正自己係攝影大師
揹celine就變左時尚穿搭專家

好精警

變左做每個禮拜岀片，佢都幾等錢洗
助手小糖要剪密啲先得啦

Agger

呢到同bk追擊咗咁耐都咁多like
啲人係咪無腦㗎 係都要助養垃圾kol

第一張相蝦毛係唔開心的 扁哂咀

第一張cap覺得蝦毛好似train 護士陪月用嗰啲假bb

蝦毛生得好似bob叔特別佢啲頭毛

嘩屌 好醜

第時個個禮拜都見到蝦毛點搞好

絲打有無多啲資料
Tg@teafortea

陪月在場時通常都係媽媽休息時間
陪月係度佢仲點會抱個仔丫....

為咗做另一個coffee同埋開拓新戲路
要知道人地已經冇content拍到要玩無限room tour

你準備落地獄啦

姐係佢自己都比個仔顏值嚇親

真正 面如死灰

你去睇下香港開電視既 fit開有條路
佢個網有得重溫
最新果集成集都係講bb扁頭症

個笑容好邪惡

真係好想講粗口. 呢種女人真係好仆街.
唔去睇個仔重話佢放棄上鏡? ON9 的嗎人地有話好想上鏡?
分分鐘大個之後怨你重咩放佢上網比人睇啦
呢餉心地唔好既怨婦真心好唔適合生BB同做人阿媽.

個鼻大到就黎跌落嚟

有心嘅一開始俾個bb出完鏡就俾老公抱出房唔得嘅
係要放佢落床無人理到佢喊又嫌佢阻掟

道具黎，咁貴養佢當時出鏡時間愈長愈好

對個仔好似一啲愛都無咁
由得蝦毛喊 自己哄返佢再繼續拍片有幾難
唔怪之得生完出嚟果一刻都無感覺咁喊唔出
不過睇得出小熊貓應該係好老公好爸爸嚟
Hagone執到啦

Dislike完飛左小小蝦毛喊嗰part
仲要小熊貓抱左蝦毛出去都仲聽到喊聲
睇得出佢個樣係心裡面咒罵緊
拍片> 個仔
做咩人老母呀

不過小熊貓都好enjoy抱個仔入鏡
佢完全唔覺得個老婆有問題

有個仔就以為係育兒專家

小熊貓睇落都正正常常
點解會唔覺蝦乾有問題

LadyM藍店
蝦乾係咪藍絲KOL 100之一？

我好多黃嘅朋友都有follow佢
係時候同d朋友宣傳下
咪L俾呢d人賺埋d黑心錢

有無人覺得佢個仔好似呢隻數碼暴龍

唔係藍都超級港豬啦
呢幾日佢有無為蘋果發聲呀？ 佢仲化緊妝玩新髮夾咋

這個po留給蝦毛仔長大後回味

disliked一秒view time都唔俾佢

同你個名一樣

淘緊寶
未得閒發聲住

我諗要做到狙擊cctvb果種程度
d人先知道蝦乾係乜料

蝦乾個感覺同崠一樣 自己靚一靚上鏡
仔女只係道具既一部份 拍片影相行先
自己辛辛苦苦生出黎 但感受唔到佢地有幾多母愛

原來係有得救㗎？
好慘，個頭扁剪咩髮型都唔好睇

佢有自己一番偉論

佢又block又del comment
仲有咩方法追擊佢

睇KIKO BETH mingsze就知咩係母愛同小朋友行先

真係好撚垃圾嘅”KOL”先會block留言

個仔未夠6個月...要努力挽救

收聲啦仔 老母拍緊片呀

先六個月 仲有時間呀 加油

我見我有好多fd ig都like左蝦毛既相
BB相真係好易呃like
不論個b可唔可愛

較日文hagone識閪睇咩

啱 有孕傻

佢日文連半桶水都稱唔上轉日文做乜春
只會越睇越唔明囉

條女真係好痴線連生仔陣痛 個心第一件事都係諗拍片 對住鏡頭講感受先
touchwood 如果佢有咩病有咩意外要入院檢查做手術 係唔係俾人推住床都要拍片先無野緊要得過上熱門

會 因為佢生完都擺返入醫院個陣第一次坐輪椅上story

話有霧眉果張
生緊bb 最緊要都顧住個靚樣先

笑死 佢記熟50音未呀

又扮有墨水真係好撚煩

直接去個牌子嘅fb ig派嬲、留cm反映
不過要人夠多先夠做

電話用日文
睇netflix要英文字幕
中文又打一舊舊

[/quote]
幫大家回下帶[/quote]

咩叫產道還是很長？產道係講緊佢條陰道喎

佢應該想講生產道路
痴線話畀全世界知自己個閪好長

蝦乾真係好黑人憎
生完仔仲日日post吸attention
第時個仔大實變阿歷山大老母

蝦乾個鼻越睇越大

睡前儀式
蝦毛你一定要順利咁成長

哇 佢有幾多假acc like 自己d 片
個cap 圖寫住チャンネル登録
即係未subscribe 呢個channel
subscribe 左係寫登録済み

佢d 日文算撚數啦
果陣睇佢ig 寫左一年日文caption
之後已經冇左寫
仲要都係重重覆覆都係d
かわいいですね
楽しかった
黎黎去去都係N5 level

記得佢日日都寫日期
今日は8月16日です。

記得果時仲有人話佢經常文法都錯
佢老師都唔知咩學歷，教到咁都得...

利申：正經學左大半年都輕鬆已到pass N4....

岩岩碌返佢d 所謂日文
又唔可以話錯既
不過都係bb 班日文
佢d 日文寫左一年都係
i go to school by bus 既level
正常學幾年加自己主動接觸日文
要學識真係唔難
雖然好憎狗公坤哥
但坤哥有份正職學日文都勁過佢

hagone好忙㗎
學唔好有幾奇

每樣半桶水但扮專家就係蝦乾嘅專業

今次佢會同人分享自己睇左咩書 好學hagone
平時淘寶就話無貨死link

Sorry 㩒錯制 唔小心負皮咗

其實想問下簡單日文係咪真係可以自學唔難？
見大j都有講可以自學

簡單日文其實都易上手
不過我都係上堂學
個底打得好d
同埋可以用持續進修基金上堂

自學唔難呀
我一開始喺YouTube到學 好多片可以睇住學 又有讀音+畫面 唔洗好似書咁冇讀音
Japanesepod101同日本語の森呢兩個channel都教得幾好
加油

多謝分享 得閒睇下試下先

蝦乾學咗四年日文都係得N4
仲要賴年紀大咗冇記性
搵唔到啱自己嘅讀書方法
真係好知性呀!!!

其實佢入唔到大學，就知佢個腦都唔叻得去邊
學language慢都正常

其實佢學咩都係半桶水然後裝備撚咁打飛機啫
書法 影相 整蛋糕 有邊樣係真係叻真係成功？
然之後學做生意又瞬間失敗咗

都唔明仲睇佢嘅人咩心態，講緊係根本冇資訊吸收到，睇嚟做乜

只係幾年時間 就由黃變藍

Should I got this蝦毛你想學英文就跟番老師學 你呀媽啲英文應該係跟中文老師學

仲要講緊佢先前冇咩野做勁得閒，suppose已經多人好多時間去鑽研去練習，咁先不解

原來學左4年架啦 我啲同學仲有啲年紀大過佢 都考左N2啦

蝦姐話佢好自豪自己去日本可以講日文
因為可以威畀佢個小熊貓睇喎
唔講以後佢日文好流利 原來N4喳

以前無人識咪扮下追求民主
依家要人sponsor要sell 自己，乜都唔提啦
藍最多比連登追擊，黃比BK仲有savehk追到無人搵自己賣廣告，佢無廣告事小，無得推個仔出嚟事大
條數爭唔落

我仲以為佢考到N3以上 我有啲同學係退左休 都讀到上去啦 懶自己年紀大

同班垃圾偽人一樣 為咗錢可以良知放埋一邊
回一回帶先 721嗰排條八婆又係掛住chanel耳環
咁黑心學人做母親 好嘔心

戇鳩真係冇藥醫...唔出聲都冇咁嬲

佢話自己最多得N4 我估佢唱大咗
睇佢ig除咗日日寫日期都冇料到
而且佢話而家睇返日文好似堆符號
睇怕佢連五十音都唔記得哂

所以佢咪樣樣都半桶水囉
佢咁耐無整包係咪連麵糰都唔識搓？

仲有 學唔成語言關年紀事嫁咩？
擺到明自己樣樣野都半途而廢

連五十音都認唔到有N4
我認到是咪已經N1?

應該係
佢仲要學左4年 生完之後就唔記得晒 邊有咁易唔記得

然後就可以賴孕傻
無時無刻都可以提住生左個仔

影相蝦毛相tag住： 生一個傻3年
#我的孕傻不是我的

講起搓包都係半桶水
佢條面包用晒最貴食材
又日本流淚粉 又白神酵母
寫埋個又長氣又扮晒pro 既食譜
用機搓之後造型焗方包咁effortless 既野
都做到"辛苦"過我全手搓

一發之後既15鬆弛係for 放鬆面糰
等一陣易d 造型 唔係for 發酵
仲有香港天氣咁撚潮濕 洗唔洗噴水係面呀

軟皮先最難切

睇佢啲教學真係...我唔識都覺得佢流

N4? menu 都唔識睇

我唔識整麪包都知軟皮難切啲

圖都有啦 唔識日文嘅都識睇啦

可能硬皮會切到好多碎屑唔夠療癒 所以話難切

檢定試都未考就覺得自己有N4

個樣好老...

得2個月人仔就要訓練
蝦毛人生真係難過

講起Mandy, 又係一擔擔，呢條女買ig followers 又唔認

望一望佢啲followers 10個有10個都係假嘅？

係呢，佢真係我地係盲同傻，一禁入去followers 就見到成堆9唔搭8嘅人，咩國籍都有。
已經有人係佢啲post 留意話佢買followers, 佢無回應

佢同hagone 仙 sona 同期走但本身又唔係youtuber, 但呢條女又唔識拍片又唔識影相，淨係識tag product name R sponsor, 收皮啦

都仲係「同」媽咪合照
命令式嘅教育令細路冇哂自主權
同時自尊心下降
蝦毛

兩個月人仔就畀hagone train到咁乖
他日必成大器
應該咁講
蝦毛成唔到大器就仆街
我哋都唔知你個痴撚線老母會點對你

可能佢係話蝦毛終於似返個人
有資格同媽媽我合照啦hehe

大個啲個樣消腫咪夠療癒同媽咪合照

順便show 埋Chanel 耳環仔

唔溫馨之餘重好噁心.
呢個心機女扮哂想SELL母愛又要特登SHOW對耳環出黎.
唔係你戴左名牌個人就代表好同成功架

我記得佢早幾個月啲followers大概6k左右..而家23.6k
同埋我覺得佢手字都唔靚 好似好亂咁

又要回帶

難得化曬妝仲唔捉住蝦毛影相出post呃like咩

咪就係 普通起屋企要特登戴chanel耳環影相？

我之前聽beth講話生完都戴少左耳環因為怕bb抓到 蝦乾已經急不及待要戴新耳環了，有乜緊要過show 僅有的名牌

第二張個仔個眼神幾不洩
望都唔望老母蝦
一睇就知平時冇抱開

其實BB真係唔識呃人 睇表情就知佢好似同個老母唔熟咁

係囉 2張相bb隻眼都迴避緊個老母

如果佢有chanel手袋嘅話我都幾肯定佢會攝埋個袋入鏡

#做個漂亮媽媽🙂

又要消費個仔，又要自己靚，當個仔道具咁，痴鳩線

😅成兩個月 連抱bb姿勢都錯

唔知係佢唔識抱定點
蝦毛仍然係好似道具

係呀得幾k 左右，一下子升咗成幾倍，on9 仔先會信佢，今時今日仲有人會買followers
有料嘅就自我增值下啦，成日淨係sell 手字，又唔係靚，或者學下偽黃絲Sona咁，一日到黑share 黃post, 懶係關心，呢招勁呀，佢呢年followers 起咗個double, 事實上佢係藍到黑

唔係針對，但佢地真係唔似母子（唔係講樣），最多係侄仔

佢究竟要整到蝦毛條脊骨點先肯收手

做人老母 連抱B都錯
小熊貓唔知仲proud唔proud of kol老婆呢
叫你老婆收山 唔好再乞食打卡呃錢 努力做個好老母啦

從蝦毛不屑嘅眼神可以睇得出
十年後應該會出現仔打老母嘅場景

Sona都藍㗎原來？？雖然我見佢有出黃post但因為佢同蝦乾fd 我都係冇follow佢

Sona做咗乜嘢藍到黑

我上面都有講
佢係抱錯蝦毛

Haha 冇着褲？！
同埋佢大髀粗咗好多

唔捉佢個頭點擰蝦毛望鏡呀
捉到好似捉may may 食泥咁

唔覺得sona 係偽黃

淨係識train 個仔唔記得咗自己都要train呀？

吓 more please
但佢真係成日share post wor
不過佢都似有買followers

佢唔講都唔會留意佢有無著褲
一講就留意到佢大脾勁粗

Sona藍到黑more
仲有仙仙呢？
More more more

聽講佢家族連老公個邊都係紅
上年612 721啲重要日子
仲見到佢分享包包
自己去咗藍店食飯嗰啲就唔post相

但之前有痴線西見到sona 兩公婆去遊行
我就覺得，個老公屋企咁有錢，有大陸生意一啲都唔出奇，正如beth咁。
但sona 都會post文宣，都講到好白，其實本身佢就有錢，睇唔出偽黃為佢帶來咩利益，佢又開鋪冇賣野

（其實我都覺得佢唔似）不過我一直冇follow開佢就廢事咁多意見總之同蝦乾fd我都唔想follow，不過睇佢學整麵包好過睇蝦乾用麵包機

扮咩丫間屋咁細
行過去望咪得囉多鳩餘

蝦乾啲post真係推得好快

唔知以為佢好似sona咁住幾千呎豪宅

咁鐘意打卡 點會卡都唔打翻張
冇人信佢會出去 應該係屋企嘆緊冷氣
之前好多人逐個kol點評有冇post文宣
仲出咗張list
應酬下佢啲小粉絲點都要扮黃 唔係點會有人睇
不過 見佢近排仲post 紅底品牌story幫人推介產品
即刻unfollow 咗
偽黃都有啲骨氣 但真係好失望
見到sponsor 都係跪低

笑死

講開sona 我覺得佢個樣好似藍到發黑既藍屍youtuber
叫咩大樹與木頭入面個臭西

都係方面

好似捧住件product影相咁
之前都有痴線西講過佢咁樣抱b根本容易整親手

做幾多針灸都冇用啦

如果sona share文宣，表態過都算偽黃
咁蝦乾一定係藍到黑

Sona 呢啲嫁個好碼頭，乜都唔洗愁，點會肯出嚟行出嚟撐手足嘅人，佢做youtuber, 要serve 後生嘅，當然要post 文宣，佢只限story, 不留痕，咁先會吸引到年輕一班去follow 佢， 佢都係靠followers R sponsor 搵食，點會無利益呀

大事大非前，錯就是錯

無錯，蝦乾呢啲又開鋪厄妹豬買餐具，又講咩大是大非，呢啲先係真正垃圾

唔表態或者扮表態個啲唔好理佢哋啦，follow唔follow個人選擇
但藍絲仲要呃妹豬錢就一定要追擊

本身佢都唔會成日抱
所以唔會整親

終於似返個人 難聽過粗口

連自己個仔都咁講嘢真係好癲，果然狗口長不出象牙

唔好玩啦，又鬥黃
咁仙仙都成日accessorie’s mall 合作同賣廣告啦
（之前有絲打話呢間店老闆藍到黑）
係咪要批鬥埋仙仙？
有post野都話偽黃，唔post又話港豬
對黃既標準會唔會太高
我就覺得黃既我會支持，係同路人
有時間狙擊蝦乾、崠、Jade lam嗰種藍屍仲好啦

我同你諗法一樣，但就唔係係黃都支持（因為有啲啲片質素都一般）
但藍絲一定要追擊

終於有人咁覺得
我都有請helper..但個仔係擺自己房/廳...
唔放心要同’maid’ 同房...
個b咁細...點解唔親眼睇住佢...要用cam...
你話出外返工就話啫...

慎防蝦乾搵人轉移話題
呢度淨係討論蝦乾

要講sona、仙仙去返痴線西
同埋追討藍蝦乾緊要啲

佢個仔同佢合照 無張相係笑既
只係出左世兩個月已經好唔開心咁
之後點算

好慘我覺得蝦仔小學就會想自殺

我睇親都係 做bb都唔笑大個點算
屋企有兩件 一個bb到大都好開心成日笑
一個冇咁開心 啲性格係有啲唔同 開心個個性格上係好啲

要train下個b自己訓吖嘛

佢比我感覺係唔輸得
人地生仔佢又生
人地有sponsor佢又有
人拍生仔佢又拍
人地屋企有錢做少奶佢又要扮到係
人點做佢又點做又冇諗下適唔適合
總結係港女一個 點扮都甩唔到陣味

串過馬撚

☺️

Sona偽黃又好藍又好
至少人地肯po文宣
而蝦乾呢...無文宣之餘
仲要淘緊寶
大事大非錯就是錯

簡單覆句會留意返或者話自己淨係影相嗰幾秒就鏡頭先唔啱手勢有幾難呀
人哋唔想你個仔條頸有事先提醒下你咋

係都要講句”而每次都係我負責抱BB嘅” 有幾多個老母會下下強調 我今日負責抱BB 我今日負責喂奶 我今日負責換片呀

根本平時冇乜抱起隻B先會咁強調講俾人知

初為人母 做得唔好有幾出奇
但佢咁嘅態度
不如下次唔好再提佢喇

唔知今日蝦乾去完健康院會唔會岀post串番人🙂

即係佢抱過兩次咋

佢都癲既 唔通見醫生係小熊坐喺到抱住bb見醫生
佢企喺後面聽咩？佢又唔駛返工唔係問佢問邊個
同埋醫生都要問佢生完仔既狀況啦
人地好心提佢就長篇大論 佢d回覆係佢永遠無錯

佢淨係識買嘢
好識幫自己做宣傳
去探蝦乾拍story都不忘宣傳自己啲絲帶

但永遠都唔識擺甫士

條女好惡頂....

佢條佬大貓？

原來ig閂左留言
連filter都費事
閂左唔需要人提醒

佢有mon post 定咩
我岩岩睇可以留言wo

果句似返個人係講緊自己wo
同一句句子 又會兩個主語唔同都省略
(我）終於似返個人
(蝦毛）同媽咪合照先啦
語病黎架 hagone 中文咁差 點教仔

你冇follow佢？之前好似要follow左佢先有得留言

他只是個小孩
個個都做YouTuber
唔通個個都想做youtuber既咩

Chanel絲帶又出現了
佢好似我細個第一次買tiffany個陣 要留低個盒珍藏咁

條絲帶可能會係蝦毛3歲之前唯一既玩具

點會啊？
點都死tag爛tag 搵sponsor啦

Bb個鼻好似佢

最新個story，真係死要臉到一個點。

真係好寒酸到震
肯定係連個紙袋都唔捨得掉嗰啲黎

我見識少真係未見有KOL/YTB會咁樣整玩具俾小朋友玩

長得很好
唔知點解句中文好怪

因為正統嘅書面語通常都會係用詞語多「成長得很好」應該睇落順眼少少，但正常人都唔會話成長得唔好其實蝦乾我係你就唔好睇咁多翻譯書喇，只會越睇中文越差㗎咋

乜叫防疫帽的？

都幾撚醜樣

佢唔係攝影大師嚟㗎咩？我影嘅話實抆走啦破壞張相，除非有心想影埋入鏡

買野淨係識tag , 諗住自己先自費後R sponsor , 淨係識買連身裙，制服咩

我地要延續呢條買followers西嘅話題，搬去痴線西度講好啲，呢度集中討論hagone

佢係咪想講防疫帽的袖？ 🤣

人哋影BB都可以影到陰陽面㗎

也不會叫袖吧！🤣🤣
完全不明白佢句說話!

佢話緊比大家知蝦毛係我負責抱我負責抱

我估係「把防疫帽的（膠片）拆下來用」
佢成日skip哂啲名詞

hagone:我train到個bb可以唔使玩玩具 因為咁樣會縱壞佢🙂

佢係咪有語癌
點解佢自稱睇咁多書 但d 文法差到咁

好肉酸啊⋯⋯

屌中晒
呢度d絲打真係讀心神探，好正

我而家先發現原來個鼻係hagone自己畫上去
我以為係絲打畫

佢口罩d菌會唔會跌晒落小熊貓度架😧

小小熊貓 sor

不會 防疫帽的就有個頂🙂

其實人哋會講 “生得好好呀”

如果蝦乾嫌唔夠療癒可以用 「遮擋膠片」

話說好似真係唔見蝦毛有玩具

利申冇follow佢 平時都係睇你地Cap圖
俾我講一講會唔會突然連續幾個story都係玩玩具

係蝦毛

遲啲蝦乾會唔會將個chanel山茶花放係蝦乾個頭到呃like

cls我買支handcream幾百蚊都有絲帶 佢係咩真係咁痴線咁日日拎出黎

其實有冇用 如果塑膠防到病毒嘅話就唔使口罩中間層layer
同埋病毒係塑膠可以存活幾日 仲衰 RAP

不知道 你可以問問醫生🙂

隻隻字我都識
睇咗3次都完全get唔到佢講乜鳩

咁啱聽日我又去婦產科，聽日再請教下醫生先🙂

係去健康院呀

我仔都未生梗係去婦產科

好撚寒酸呀屌 學elaine咁拍個Chanel haul先啦
得對耳環就收皮先啦

未有sponsor呀 邊有相可以影
蝦毛同老豆一樣得個籃擺玩具

我估蝦毛第一個玩具/禮物應該係書 要佢知性啲

明明有用chanel 絲帶扮有錢，但嗰陣窮酸味隔住個mon 都聞到

同埋bb黎講蝦毛真係望落有d瘦

蝦乾乾到咁 好懷疑佢啲奶嘅營養

因為真係有錢人唔會咁，你有冇見beth畀chanel絲帶hermes盒畀小朋友玩

鬥咩黃姐
佢有share文宣 有利用自己名氣spread開
計咗佢黃先啦多個手足唔好嘅

lm

嗱，俾人話抱B手勢唔啱所以而家抱俾你睇喇

見佢咩都一言九頂，都係慳返啖氣暖肚好喇。

人地好心提佢佢都唔可以答得有禮貌少少

絲打有無睇佢caption
我覺得佢好似d老屎忽咁

人地育兒專家黎 點洗你班平民提呀

真心鄧個仔慘

全部有蝦毛既相都feel唔到母愛
只會覺得蝦乾就算抱住個仔都係chok哂咁擺pose

有睇，做咗兩個月老母就扮專家叫人同你傾偈你係咪肯定個個case同你情況一樣先？如果好嚴重，同你傾完都幫唔到個媽媽又係邊個責任？

佢個仔先得嗰兩個幾月，佢就已經喺度扮old seafood好經驗豐富咁
好好地分享感受交流吓湊仔心得唔得嘅，硬係唔識得謙虛

生咗2個月就當自己前輩咁 咩料

初生嬰兒要挨落媽咪到架，佢依家係坐喺到⋯⋯蝦毛成條脊柱就咁慢慢畀老母搞衰晒

健康院嘅姑娘冇話我錯🙂

我明有時媽媽唔鐘意人地指手畫腳
但hagone揀得消費自己個仔
就應該預左viewers會俾意見啦
頂唔順佢啲閪態度

題外話

其實佢而家改每星期upload片，但so far全部都同大肚生仔有關
我可唔可以理解成係佢以前諗唔到咩可以拍？而家生咗個仔就成日推個BB出嚟又vlog又盛咁話唔係利用個仔我真係唔撚信

其實樣樣唔專你不如減低曝光率專心湊仔啦，真係好垃圾呀

佢係真係好撚自大，完全唔接受人意見

KOL界林鄭

講開又似，回應人啲態度一樣咁閪，又一樣咁藍

係啦 化妝護膚品都冇咩拍片
拍得都係廣告片多冇咩真心自購分享

人地Beth湊兩個呀
化妝護膚分享片都多佢勁多！

咪係囉 雖然beth啲護膚品我買唔起
但佢介紹嘅化妝品都算大路，可以參考下同埋佢啲vlog好好睇，真心治癒嘅

BB再係咁瘦，
佢咪懶”寶寶是不易吸引的體質呢”

Sor, 吸收

一樣都係金牛座tim啊佢唔只同理科太太同一星座啦

幾K都要曬好鬼寒酸
而且佢每張相條髮線都好搶fo

beth真係真心adore
雖然佢有工人姐姐幫手 好多事都親力親為
有次下午兩點幾見佢自己去黃埔aeon超市買送 自備環保袋
拍片有小朋友喊會停機先 睇下佢地點 唔似hagone即刻黑面
見beth最近兩年都話有小朋友真係無時間拍咁多片 出街都casual look多方便湊小朋友
你睇下hagone #當媽的還是要保持漂亮🙂

屌條絲帶咁樣入鏡真係好肉酸

佢有講過姐姐只係幫手 唔等如自己唔使做
同埋feel到佢好尊重姐姐！唔會係叫人”maid”

條絲帶尾岩岩巉巉似垃圾多d

2個月就敢唔托頸
好可怕

無錯 得2個月
根本唔應該長時間孭住佢
可憐的蝦毛

傻豬 以前要諗題材架嘛
而家求其拍啲vlog影住BB飲奶訓覺大笑大喊即拍即剪都得呀

#同媽咪拍BBvlog
#辛苦了媽媽🙂
#在職媽媽生活日常

蝦毛真係好似假人

正想講 太細腰骨都未生成應該打橫好啲
不過依家見多左人揹bb初生都係打直揹

你漏咗#我的人生不是我的🙂

水魚生完女之後 都等個女依加兩歲先慢慢出返片
(btw 唔係吹捧水魚 不過佢真係都好錫個女）
我唔明個個新手媽媽都係緊張自己仔女多過自己
有乜理由生前兩星期一片
生完兩個月就一星期一片
真係cls 當自己個仔係產品？

蝦乾教仔，兩個月就差唔多要學識坐架啦！
出面咁熱都要影返張靚相先行，唔係人地唔知佢做緊偉大老母。

其實真係唔想夾硬比較 但咁多個KOL生咗BB係得佢咁作狀 係咁擺呢啲相上social media 唔知搏乜

啲無文化kol 唔識湊b就放底電話睇下書打少陣卡
之前追老泥m post又係絲打教番佢湊女
蝦乾又係咁
奶奶教到個小熊貓咁好 幫手湊下孫啦

hagone係育兒專家嚟
使撚奶奶教

健康院醫生姑娘都無出聲
我地出咩聲呀

其實未夠三個月，咁細個，打橫抱好d
佢條頸同脊椎根本未夠力咁樣坐

仲有其實蝦乾有冇俾玩具蝦毛玩
即係會發聲既玩具引下佢注意/望
好似冇咩見佢做呢樣野
淨係train佢快d訓覺⋯

發聲嘅就冇
Chanel絲帶綁張公仔紙算唔算

最衰Chanel絲帶發唔到聲蝦毛真係慘
老母寧願畀錢買Chanel 耳環for上鏡都唔肯買個貴少少既玩具畀個仔
個仔話曬都係賺錢道具 付出少少都唔肯
定係因為無牌子sponsor 玩具呢？
以佢唔服輸既精神Mon post 蝦一陣可能會post story答你

講真 用3000 蚊買對耳環不如買玩具/衫/奶粉/尿片俾小朋友仲好啦
陰公啦蝦毛仔得個「一條」Chanel 絲帶玩
我屋企有幾條可以俾佢

其實蝦毛啱啱出世基本認知都無就要俾個老母逼出鏡真係好撚慘

宜家玩人體實驗咩要一出世就俾全世界關注自己嘅成長，仲要俾老母嫌三嫌四

至少都要等蝦毛有認知有記憶有反應 睇佢願唔願意俾人影啦個個都鐘意俾人乜都影低晒公開俾人睇咩

識咩呀你地嗰條北歐色既咩帶我冇記錯係自購
當然要用到盡

我頭先專登睇幾個生咗仔嘅KOL
就咁睇IG 初生個陣啲bb相都唔多 好多都係五六個月開始先擺得多上網，唔知背後係因為咩啦，但人哋感覺就冇好似攞小朋友嚟搶fo嘅feel囉

裝備撚出沒注意

回下帶先

蝦毛視線永遠逃避hagone

睇咗咗多萬次個廣告都唔知個b頭要包喺入面
就咁睇張相都見到個女人咁包啦

要凸BB仔個頭出嚟先畀你哋見到個仔真係佢抱㗎嘛

唔食美心閪餅嘅月餅
偽藍

都係pr送姐 民主唔可以當飯食

果然比絲打估中啦，推個仔出黎賣呀出咗bb vlog，等睇佢一個月可以出幾條bb vlog

包裝張相都示範左
自己又要懶係醒包錯晒
蝦毛遲早斷頸

真呀
搭車個司機剎掣剎急啲
蝦毛條頸一向後chok就
所以先話要包埋條頸

係唔係我見識少....呢堆品牌我未見過嘅
蝦乾係唔係downgrade左
chantecaille呢幾日好似又周圍派街坊,但蝦乾無收到？

洗頭水嗰個我好似喺屈臣氏見過

其實係 不過啲人貪方便好多打直
初生嬰兒真係要好好保護脊椎

其實覺得蝦毛個樣有小小似佢
Sorry蝦毛

如果係既話，hagone dum左佢個仔都似
阻住佢搵食

玩既話要晒時間陪
不了
個仔最好訓成日教 唔好喊

作為裝備撚
曬裝備係必須嘅

生咗仔仲好
唔使再食佢整嘅嘢

向來都話生仔要考牌
未ready好做媽媽嘅生活又要生
最後就會變到怨婦咁
然後無限輪迴好灰好sad

唯一認同佢就係呢句

佢使唔使喺度成日影住條絲帶
佢老友仙仙chanel袋又有幾個、又買鞋、最近仲買埋coco crush ring，唔知蝦乾點諗

啱呀 我都唔覺佢係準備好
但睇得出小熊貓係喜歡小朋友

隻羹係靚嘢定自己賣嘅老翻嘢？

全片唯一重點

仙仙仲enjoy緊做小資女 日日扮靚買嘢
蝦乾已經極速老化殘到仆街 準備做師奶湊仔

我都好想知蝦乾點諗
第時sona又生嘅話佢應該自卑感MAX

絲打好眼利
梗係老翻啦
賣唔出吖嘛

ig見小熊貓叉住蝦毛條頸沖涼
冇溫馨感覺之餘仲有好奇怪既feel
連個仔沖涼都要post

叉頸睇到眼突
專業媽媽前輩專業陪月無教佢專業沖涼姿勢?

快啲俾奶奶睇啦

佢未生都老態盡現啦
而家生咗咪可以屈蝦毛搞到佢老咗囉

Btw仙仙sona本身就有家底買得起名牌好正常
但蝦乾就買隻耳環仔都要曬命又似用假貨好撚寒酸

人地就算曬都係買左show下戰利品
邊似蝦乾陰啲陰啲show條絲帶出黎

蝦毛:

我淨係知有次ig蝦乾同肥安教訓仙仙買名牌 話佢大洗
即刻幻想到佢地副西咀臉：呀仙你真係好大洗呀

Ig曬咗喇 好特登咁曬
驚死人唔知佢721都掛住chanel耳環

真係可以咁樣叉頸沖涼？
我未做過人哋呀媽，真心想知

個個沖涼都係手托腋下...掌心托頸背 手指公托頭.....

私院都有教媽媽....

唔識睇bb得唔得意
但蝦毛個樣真係好恐怖，怨氣好重...

總之就係一個唔開心嘅bb

被人叉頸、又好難開心既

關肥安同蝦乾咩事？洗唔起又唔俾人洗

唔怪得蝦乾唔表態啦，表態就R唔到sponsor喇

Ava同elva講下懷孕後變化係睇野角度唔同左
但蝦乾：冇黎M🙂

親子果度又有人討論佢叉頸沖涼
佢又解釋完覺得自己無問題
好心啦，咁多人唔like佢就收皮啦

雖然佢唔解釋都知係輕輕hold住條頸
但調番轉頭諗吓佢自己咁樣俾人叉住都唔舒服啦
真係冇見過咁樣同BB沖涼
咁樣睇佢個陪月都幾垃圾
冇樣嘢教得啱

之後要訓練蝦毛戒夜奶
未夠一歲就要戒尿片用尿兜
之後就可以以專家口吻教媽媽們

唔識湊初生b 真係用橫揹帶安全d

呢條片個樣好黃面婆
真心似40歲

有冇絲打可以解釋一下點解佢最近兩條片都上到熱門

因為佢推咗個仔出嚟

Sell 溫情 母愛係最多人buy

最新條片嘅title仲要用產後抑鬱做招徠

買盒月餅想洗底？

人哋送㗎
佢點會買

係真產後抑鬱就唔會咁有心set機拍片啦
最多咪擔心如果蝦毛仔太痴身我點搵食呀

#人生已獻給B🥺

佢個人點解做乜都咁有機心
以前未生就成日alice in kitchen 想sell自己係知性人妻
宜家就alicemama sell自己好有母愛 拍片出黎都係懶有母愛咁
真係個人知性唔係自己sell 係人人都認同囉臭蝦

睇elva 同雨僑個新片好舒服
大家真係share心得呀交流咁
睇elva又學到野
兩個都溫文爾雅有禮貌
唔似得蝦老母咁又怨又話老公又盛把聲成個男人咁嚇死個仔

係所有諗住擺個仔出黎做生意先至生仔既老母
你地都係唔好生啦

用chanel絲帶整個玩具引發佢好奇心

臭蝦
最好就係有產後抑鬱

又唔好咁極端，叫佢專心返屋企湊仔得㗎喇

蝦乾：你班撚樣唔好再話我個仔冇玩具玩

笑死mon post mon到

呢度啲絲打講乜蝦毛就有乜
蝦毛第時大個想要咩同絲打講就得
我哋幫你同你阿媽講
你阿媽死要面一定會做實事駁返我哋
變咗蝦毛育成計劃

PR識做未？
仲唔送禮物畀我

係咁強調自己係媽媽煩唔撚煩

可能驚啲PR唔記得咗佢姐

回購第三個都仲未有sponsor
hagone心淡了

唔怪得咁多人走去做『KOL』

咁都吹到6個post出黎。。。。。

睇完#1 完全唔知佢係乜水

你當佢係kol界怨婦就得

真係笑死 mon得好貼
希望連登可以為蝦毛爭取倒更加多福利

依家日日提住自己係媽媽

咩alice in kitchen, 整麵包, 影相 收晒皮

仲想學人做全職媽媽

所以初生都係訓b車好
仲要可以180度打平個隻
我小朋友4,5個月前都唔會打直孭佢出街

笑撚死
當佢公仔?
佢地到底有無上網睇書學下基本嬰兒照顧

氣又抖唔到
頸骨到脊骨全都唔舒服好難開心

以前細佬bb嗰陣老母都係叉頸
但係係叉頸得嚟而bb向前挨
將重心向前
就可以避免bb突然向後挨然後成個人sir咗落水
咁樣叉頸得嚟又向後挨但又冇隻手喺後面扶住我都係第一次見
唔會抖唔到氣㗎咩

蝦毛大個可以直接開個連登acc打自己嘅wish list佢老母mon po mon得咁緊第朝就會有

要有大專email起碼等到18歲
咁18歲之前嘅日子點挨

呢個咪就係醫院教既掃風方法

「都係一舊水隻，咁都唔送俾我，屌」

「都係一舊水隻，咁都唔送俾我，屌🙂」

一定唔會叉頸，係輕輕托下巴仔㗎

🙂🙂🙂🙂神似

sorry講得唔好講咗叉頸
係隻手逗住下巴
自膠

掃風係拓下巴 佢真係叉頸有唔同

佢呢個動作 好似啲外國爸爸嫌個仔煩
用封箱膠紙痴個仔上牆咁
一個鐘意小朋友既男人都應該唔會咁做...

無知真係可怕
其實係咪真係有陪月⋯有既話一定唔會咁教
抱又唔識沖涼最基本又唔識

方唔係佢懶特別懶知性要用啲唔同嘅嘢，乜叉月亮盆？又唔見佢望下張相示範個BB都四五個月大，自己嗰個得個兩個月都未夠力坐

佢連背脊都唔托住由佢自己坐再叉住佢頸
咁大膽

話說買咁少玩具俾個B

可能又係讚助呢,所以點都要post相
但估唔到真係無常識到咁

但其實好多素人生個陣都會拍片紀念🤨我兩個表姐都有拍，所以應該無乜出奇

唔該唔好用emoji

但你表姐有冇擺上youtube?

話說我留意到蝦乾自己都冇科勞自己間網店，淨係科勞咗正牌東京Amore...咁佢間嘢係咪即係正式收皮㗎喇？？

條友提都唔撚敢提啦割都割唔切
留意返佢個所謂嘅道歉啟事係無喺aliceha呢個a/c出現過淨係喺amore到post一d誠意都無

遲啲改個名賣bb玩具仲好賺啦

通常youtuber乜都會擺上youtube架啦，咩一日vlog明明無聊影自己訓醒刷牙食早餐又擺youtube,搬屋又擺youtube,所以我覺得生仔都擺youtube係唔出奇..

就算唔放youtube，你講到連拍片都有問題......唔係咩？

佢嘅意思唔係話hagone將拍片放喺第一咩
佢穿羊水坐緊輪椅都仲要打卡
拍片仲緊要過生仔
好似亞歷山大老母咁

冇人講拍片有問題，係佢心態係咩都拍片行先，但做Youtuber唔等如要抓掀開肚皮乜都畀人睇，更莫講佢等生個陣個啲片都唔似係for自己紀錄，係似觀眾oriented咁。之後出個啲同BB嘅合照，都係自己角度最靚，忽略小朋友安全，呢個就係佢嘅問題！

咪就係 成鬼日話自己抑鬱好攰好辛苦
但就鬼死咁有精力全日拍vlog
把口就話俾自己俾BB一個紀錄 認真唔係諗住擺上網會花咁多時間拍片影相咩

利申 未生過仔唔知做人老母話自己攰會唔會唔休息掛住set機周圍拍

原來已經開到6 有堅持 push

拍片無問題, 日後睇返都開心
問題係由佢懷孕到生出嚟都係想教人咁款
然後所謂媽媽分享就係不停講自己幾偉大/個仔幾阻住自己/個仔有幾咁「得意」

鏡頭前扮曬充滿母愛 親力親為
鏡頭後咩都交曬畀工人同小熊貓做
自己就除左喂奶同拍垃圾片就當自己係育兒專家

maid呀

Yes madam

你表姐拍片有冇錢收先
蝦乾拍片有錢收有sponsor點睇？
唔通你認為蝦乾拍片係分享喜悅？

一陣又畀人話我哋過份解讀㗎喇

其實應該用多啲篇幅去講佢啊哥

佢自己做youtuber ，但有冇問過個仔想唔想做YouTuber ？佢鍾意俾哂自己既野人地睇，連自己個仔都唔放過，要拎埋出黎r sponsor ，我完全感覺唔到佢既母愛，只係不斷消費自己個生育過程同個仔。

同埋唔係話佢紀念唔得，但連個仔喊都唔理佢要拍埋條片咁就好有問題。

佢聲稱條片係想日後俾返個仔睇如果係嘅話點解要擺出黎？
最憎蝦乾成日以"為觀眾,為bb"為名
為自己先係實
條生產片所有嘅取鏡同問答好明顯係設計過 生之前已經同小熊貓講定要咁咁咁拍
bb先得兩個星期大就急不及待拍vlog～(佢自己喺片中話當時係出世後第二個星期日)
以前未有果陣兩個禮拜先出一條片
而家就一個禮拜一條片,明明湊仔咁忙反而出片密左
唔係想當個仔係搖錢樹係咩?
蝦乾....你kol生涯氣數已盡啦
除左個仔,你仲有咩賣點
繼續死唔斷氣咁真係好難睇
尷粗出埋d無內容又冗長嘅懶知性廢片

其實佢依家係都博自己做左人老母
再開拓自己廣告客路姐
見人地收sponsor收得咁過癮
但講真啊
佢呢個樣 又殘又老 想有客戶揾你都keep下丫大佬
啲條片呀相呀剩係講到自己幾咁偉大幾辛苦
我都明始終生左bb好多野會唔同左 但唔使成個怨婦咁
又sell埋自己產後抑鬱又盛 (喂所有老母都偉大架啦得你一個咩)
加埋呢樣 呢個格
又柒左單賣餐具
臨生都plan好哂條片點拍點拍 拍完先生得咁
個仔出世未滿月又推佢出黎揾食
咁撚癲咁急功近利 咁既形象邊有客戶敢揾你呀

咪係囉 個個KOL都話生完小朋友反而剪片慢咗/少咗，係得佢先兩星期變一星期，話唔係攞個仔嚟消費邊個信？
其實拍下個仔都冇乜嘢，重點係你個人本身就冇point 化妝煮嘢食奢侈品瑜珈冇樣叻，連生仔都已經大把媽媽片參考，連比較新嘅vivi cheung都有港安sponsor佢小朋友去打疫苖，人哋做緊四大都湊得個仔好好冇怨過，請問你有咩叻呢？

估唔到仙仙都有被揭穿假面具既一日
詳情請追痴線西
唔怪之得臭蝦之前都想撈返筆 可惜唔成功

大家有無為意 最近派pr化妝 護膚品禮物 唔見屎盤 蝦乾story post有禮物收
唔知佢地唔敢放story怕俾人追擊 定真係無禮物收呢

蝦乾係屋企撚住蝦毛食住花生笑到出唔聲

痴線西又搞到蝦乾無得賣耳環啦

Crossover 的耳環 可能又係抄返黎
我係佢就深潛 當無講過喇

以佢性格有野收仲唔post咩曬少陣會死ga
理鬼你追擊

所以根本同蝦乾fd得個班”KOL”都唔值得follow，同埋個個都自己買啲嘢返嚟賣賺viewers錢真係暫時比較可取係kiki&May件t-shirt，至少佢哋真係自己設計嘅嘢

呢個開新po可以加埋入整合

所以班kol嗰排sell咩product 我通常都唔會買
一來唔想啲品牌覺得佢地好有影響力
二來好既product唔洗人sell都會有人買

我都係！特別成班一齊吹捧但本身唔出名個啲真係可以唔使考慮

佢哋sponsor畀kol嘅product入面嘅錢本身咪又係出自消費者身上
所以邊個brand亂派product就罷買邊個
香港kol個生態太唔健康
養咗好多不學無術嘅kol出嚟

冇錯！其實外國好多KOL都係好專一咁做自己個嗰範疇做到多人賞識之後先會有多少少其他片比如vlog呀煮嘢食咁...但香港好多都係千篇一律然後冇賣點，但就一樣係咁收sponsor，我就要畀勁多錢買product養埋佢哋

脷伸返我針對不學無術個啲㗎咋：例如蝦乾

即刻諗起蝦乾 與 蝦乾老公的內心戲🤣🤣

成班八婆都唔知有咩好睇

好食就話姐
hagone啲包乾到裂開
唔咬碎啲都驚噎死

仲要公審個老公食咗d 材料（好似係朱古力定奶？）
搞到佢個製成品美中不足

唔知以為佢住深山要隔個幾月先入得城買材料

再整囉 可以點啫🙂

佢仲要係明知會fail又要照整用黎公審蝦公

佢都係快啲快皮 專心湊仔啦

update下先

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

嗱 我唔准你咁講呀 佢邊係明知fail啫 佢識鬼整咩
肯定係諗住整中菜咁搵其他嘢代替或者份量爭少少都ok 如果得仲可以擺上網威下添 fail咗咪賴老公

點解佢咁鍾意影對腳
又唔係靚
仲要啲pose奇奇怪怪

可能平時成日睇av所以廚房拍片都要影象腿

第一張gif對腳好核突...

本身想買clarins既hand cream同潤唇膏，不了
用完樽頸霜會轉係外國網站訂算數

佢隻腳粗到可以一腳踢死人

其實重點係對鞋
鞋得買左貴野 仲唔曬下？

多謝絲打指點迷津，唔講都睇唔中係名牌鞋，佢着上身一啲貴氣都冇

係咪RV

夢幻RV

屌鳩蝦毛唔識吃拉睡
你天生識？
你做人老母既責任咪要教你個仔囉

quote返你自己嗰句 未準備好真係唔好學人生仔

感覺佢好似係到笑鳩小熊貓咁

強烈feel到佢已經想放手個仔

個仔未出世佢已經想放手

我都覺
似潤鳩人多啲
佢篇文好似有弦外之音咁

出左世兩個幾月就已經放手
明明而家呢段時間係同個B 最親密既時間

咁樣笑自己老公

我都覺..係啦係啦，小小熊貓咩都唔識，小熊貓叻少少識吃拉睡，最叻就係你自己

我係佢個仔真係會心理不平衡.
咁細個已個諗到我日後會點點點, 全部都係負面野.
咁你生出黎做咩呀? 真心唔好再生害下一代

堂堂一個大學生出身銀行經理個個月搵幾十k養家俾佢講到弱智咁要靠佢先生存到咁
洗唔洗你泵埋氧氣佢吸呀？
好心佢有返啲自知之明啦

唔知under小熊貓d人有冇睇開Hagone

所以我呼籲各位絲打都唔好再可憐蝦佬，之前已經有人講過佢好proud of有個KOL老婆，而且睇佢啲片都好似唔覺老婆有問題，大家都係一擔擔

認同

一個願打一個願捱無咩好可憐
恥笑佢就可以

返工暗地裏笑鳩佢

一個hd grad嘅人好意思笑u grad嘅人
仲要係自己老公嚟

今次賴陪月

吓 佢唔係好鐘意做資料搜集專家上身架咩 老貓燒鬚呀
不如話埋陪月教錯佢用揹帶

早幾日我睇vivi cheung 咩生仔Q&A 純粹八下當學嘢，人哋做資料搜集係睇大學文獻 仲會戴頭盔咁加返少少自己嘅意見 （合邏輯嘅，例如話畀奶嘴好過畀佢食手指係因為奶嘴易戒）蝦乾？淨係睇一兩本翻譯書就當自己專家上身

同埋bb視力越黎越好 望得多野會分心搞到食奶慢左
又或者佢吸啜能力好左 奶樽出奶慢 佢飲得辛苦所以慢
唔使咁快話自己個仔"懶鬼"
蝦乾永遠都係咁 識少少 啱啱上手就衝出黎拍曬片扮專家 整麵包日文書法湊仔有邊一樣唔係
佢有無諗過bb每一日都變緊
今日以為自己湊掂左
bb聽日已經唔同啦

咪係囉 生仔係包含最多傳統民間智慧嘅一門學問嚟，呢個講得啱唔等如另一個方法錯，係咁易睇一條片就話自己個仔懶而唔係去問醫生意見盞害咗個仔

陪月冇教佢生仔要考牌𠻹

蝦毛想做懶鬼都唔得

蝦毛好瘦係咪冇飽飯食

係咪嫌個仔慢阻住佢覺得蝦毛好慘
bb時期乜都唔識已經比阿媽嫌呢樣嗰樣
大個d一定要跟足蝦乾期望做
其實bb慢慢大個奶嘴窿加大就可以飲得快d？

咪賴陪月教錯同賴蝦毛懶唔啜

想問下如果媽媽個人本身唔夠營養
佢嘅奶係咪都冇乜營養可以畀個b？定係冇關係

如果個媽冇營養 d奶當然都冇營養
如果佢係冇營養嘅好心就比個仔食奶粉啦
講真奶粉sponsor一定比佢r到

初生BB奶粉好似唔賣得廣告，有得賣你估佢唔即刻出條片咩

奶粉sponsor唔使R添呀 派得好濫架 我見連d得幾K嘅"kol"都有得收美素家兒
要睇下蝦乾有冇良心喇 如果個仔真係轉食奶粉而賣廣告都算 但如果為左廣告費扮係用家實質仲係全人奶就好pk 印象中coffee講明一直都係喂母乳 又的確冇見過佢賣奶粉廣告

撇除政見 我覺得coffee算係幾有良心嘅YOUTUBER 冇亂鳩咁搵嘢賣，可能佢有實力，靠教瑜珈都夠。有時睇翟伯啲片都見佢幾識教

我見到都打個突. 我暫時未見過咁瘦既B...

我都覺 見到佢好用心陪住伯伯成長
伯伯亦都好鐘意癲奶 bb既反應呃唔到人
唔似蝦毛咁眼神成日迴避佢老母

正解
sorry for支那01

見佢大住肚攞毛公仔賣尿片廣告就知只要有錢掙冇嘢做唔出

之前唔知係邊度見過話佢兩姊妹同ceo開房。為上位。
區區尿片廣告濕濕碎啦

咁大穫 呀蝦佬知唔知架

邊兩姐妹？

ceo應該唔會啃得落蝦乾呱
得堆骨

兩姊妹係蝦乾同邊個？
磨牙

Cyn

江湖傳聞，以前be forum同bk都有人咁講

如果鈣質，人奶一定會有足夠既鈣質。
如果媽媽補唔夠，會由媽媽既骨頭儲備中抽取鈣質。
所以餵人奶既媽媽要食足夠既鈣，否則甩牙甩頭髮甩到驚....

呢個咪係舊登痴線西頭一兩個po啲料
而家俾人del哂好想睇

點解佢成日叫蝦毛自己獨立 靠自己
佢真係好唔鍾意自己個仔

睇蝦乾同蝦毛啲相 好似借個bb黎影相咁

蝦乾好心你跟beth學下嘢

vivi cu grad
打debate
佢講嘅嘢基本上冇得輸

淨係知佢中大人，原來仲要打debate！唔怪得啲論述咁清晰

我覺得係仙
be老板係鍾意啲卡哇伊呢 依家個老婆之前係行鬼妹版仙
加上be年代小仙辱係hagone上司

好似話2個都有份，一齊上
Be老婆其實唔太靚.

小熊貓成頂帽笠上頭

咁癲 hagone都食得落
taylor正宗鬼妹樣 眼大大 不過太離地

蝦乾: 食肉會變胖子啊

好明顯因為對rv喇
婚鞋要重穿幾十次啊嘛 環保人妻

我發夢見親都係話both...

原來KOL生仔係有咁多禮物收㗎？睇得蝦乾多唔知㖭

嘩！！呢個真係突發喎！！
蝦蝦可唔可以日日都share警暴警謊 最多唔狙擊你

佢真係教得伯伯幾好 好有心

嘩。成年出埋嘅文宣五隻手指數得哂，佢好朋友仙仙一畀人拉落神枱佢就衝出嚟鬧黑警？

下？ 定係話apple 講指鹿為馬係嘔心...
我理解係藍到黑

講到老公同個仔係狗咁
藍絲果然腦殘淨係識食痾訓

唔係化
不過換個角度睇
佢地兩公婆結婚都好，咪出黎害人

係囉
佢講就親呢啲野次次都模棱兩可嘅

佢呢招高呀
直嘅當佢黃 曲嘅當佢藍

係囉
老老實實，就算蝦乾係黃
呃學生妹呢下點都撐唔落

大把有良心又有料到嘅youtuber需要支持
點解要睇佢

結論：佢肯定有mon呢個po

蝦乾如果你睇緊：屌你丫你個人真係好假

冇錯 你扮黃又好真黃又好 黃絲都有賤人 唔係黃就一定要撐你
你呃飯食 假貨當正貨賣係鐵一般事實
你一日繼續出片 呢個post都會繼續係到

幾時都話仆街就係仆街
唔會因為企黃就變好人
正如呃ki 係黃佢都係個大仆街
所以蝦乾點都係個呃錢仆街

hagone去考dse嘅中文會唔會有2？

暗黃

係叻既就入左degree la...
講到尾咪係一個不學無術 識少少扮代表既MK

用淘寶野又懶有taste.....成屋都白色就叫有品味
小朋友應該要望啲唔同顏色既野刺激視覺，佢個仔啲衫都係白色，有色盲都唔怕

同佢之前講咩大是大非一樣

咁驚得罪其中一邊就收皮唔好出聲啦
又要衝出黎搶光環

蝦乾如果有mon post就諗下除左賣假野呃錢同拍啲廢片仲有咩好做啦

繼續乞sponsor...
設計對白： 點解mother milk未搵我